你覺得邊條巴士線最好view

小弟搭得少
但我提議970X
搭過先真係知香港係幾咁靚

山道天橋

53

新巴30X

香港仔去柯士甸果段路真係世界級
好難想像一個石屎森林會有個咁既景觀
係英美既大城市應該見唔到

A車

九城307

唔記得名 但搭過去上水嘅車 有段路兩邊都係樹好似包圍住咁 好特別

88R

新巴2號都唔錯，行晒成個香港島北部

入機場嘅就已經幾正啦

尤其係出到中西區果下
由一段世外桃源feel突然轉到去一個城市
果種反差 好正

除左油尖旺一段有啲悶
一離開佐敦道已經好好景
山道天橋加入西隧前嘅日落維港景

架車沿海片個彎一流

沿海果段真係j撚死人

香港仔出發一定係坐左邊

平價版越礦飛車

6號
沿途一路有波睇

51號

搭得 970x不如搭973去埋赤柱

所有入機場既車
同埋307
307望晒港島同東九龍

973 薄扶林到赤柱勁好view，途經深水灣同淺水灣

青山公路
52X 53

狗巴91,94

52X
由九龍入屯門
初段有舊區，工業區，衛星城市
中段就有一望無際嘅鄉郊別墅海景，黃昏仲有個鹹蛋黃
尾段就有井然有序嘅新市鎮景
一程車享受晒唔同嘅景色

港島入機場嘅車

64k有段路上斜然後落斜望到山下面啲景

971日落時間行域多利道
周圍都係啲豪宅
有啲位又望到個海
如果嗰日撞正天氣好
睇到個咁嘅景真係心情都好啲

89c

72
大埔公路

77k? 近高爾夫球場個段

屌比你講左

14

72行大埔公路 好天嗰陣真係好靚

64k 見證住鄉黑啲廢車場 棕地點樣浪費香港土地資源

53 青山公路日落世界級

讀hku搭咁耐都唔覺喎

大埔公路上次炒完車之後
我都好好奇點解無人講山道天橋
有一排成日要坐970X早班車出九龍
屌那星 如果hku站飛站嘅話就好撚危險
嗰班司機肯定係中巴過檔 完全唔收油
一轉彎落橋嗰下拋到仆街

觀塘繞道都唔錯

77k

貪心啲咁揀
九巴 51，52X/53，77K，92/94/96R，91/91M，98D/296D，72/72A/73A/74A，76K
城巴 A/E 線，973/260/73/6 系，41A/11/25A
新巴 8P，9，14，15，970X
嶼巴 11，23

嶼南道向南所有路線，過咗伯公㘭真係嘩一聲

11/23 ，一路嘩到大澳/昂坪

但我係九龍搭去

307 無敵海景
同埋金鐘中環商業區既繁忙

黃昏落數碼港條斜路世界級靚

91M
971

所有行汀九橋既巴士線

51先正
去錦田落山嗰陣，300幾米望落錦田平原
天氣好嗰陣真係拍得住日本

971行下路都正

N42A

城巴962B 973

962B
971
973/6
673/307/E41
A10
9
14
77k
51/53

118 柴灣出老銅 由北角到老銅果段好靚
唔止海景 望番炮台山 維園果段 我都覺得好好J
香港真係好靚

64K狗也不屌

以前坐11X經官塘繞道果陣

熱狗開窗之後瞓響到向天望真係好正~

新巴14號

我依家先記起
原來係971先啱
有經西島中學

788全段東廊+中環金鐘商業區
又有速度感

留名搭車

巴打我知你講邊段，林錦上完嘉道理大斜，落斜去上村石崗嗰段，夜晚真係好靚

係但未試過夜晚搭

黃昏時間行西墜個日落好撚正

268X
西九龍走廊，兩行樓之間穿梭好正
又飛美乎，銘基直剷大欖

真心

所有東鐵接駁巴士

969系、978同所有A/E線

係咪翠麗花園對出條路？
四季都勁靚景，不過比個山竹吹到啲樹冇到七七八八要重新生過曬
利申cap人地張圖

西隧？

史上最長巴士線 53

973
九巴72
城巴41A

經過屯公轉站嘅每條線

118小西灣方向 行東廊都唔錯

51睇牛牛

91m, 上山去寶林正過搭98a或者mtr入去好多

以前九巴70號都好好坐

上中大嗰段路好舒服
因為係熱狗巴
打開窗啲風好清新

106
見證人生百態

91/91M

係潮濕既朝早搭 由壁屋落火雞大學個段路，好似去咗仙境 只係見到霧 乜都見唔到

971 行域多利道個view 都好正

好想快D星期六去搭巴士

3M 有雙層巴士
坐上層個景觀仲正

一定係3M

坐到腳都跛

佢由香港仔搭出嚟計

59X 58X

大潭水壩果條

一定係51最鐘意佢上大帽山個下

R8

冷門啲嘅選擇：

九巴214 - 有次好天黃昏，行龍翔道、安達臣、碧雲道，沿路都望到維港方向日落

九巴81 - 大埔道嘅城市景觀比龍翔道仲開揚啲，馬騮山可以睇水塘同馬騮，但兩邊總站附近都係喧鬧購物區，中間喺馬騮山嘅車程有種避世感覺

九巴10 - 經過九龍大量小區，公屋、九龍城大角咀舊區、奧運新樓區、九龍塘豪宅、MK購物區、遊客區(志蓮淨苑)佢都經，好強烈睇到香港社會唔同嘅平行時空

城巴1、10 - 同九巴10幾似，但係港島版本

一程車可以體驗過山車, 拓海般既司機大佬, 勁靚既水塘景同埋tesla既n手軚表演

黃昏搭970
無得輪

呢個真，上次隔離條南亞女起碼外國36e

大白龍！

新老細都係坐開6號
禮拜六坐會好過禮拜日
禮拜日好多賓妹開party好嘈

劉明體驗

係短龍

大過我所以叫佢大

971冇得輸
成條域多利道都可以望到海
醫學院望落數碼港又係正